你送過我一切舊記憶

或者目前沉悶到接近死

悶到日日上連登，想搵個人吹水都無

早晨

g

舊記憶，講不出有多種